其實炒家點解要死全家？

香港人炒iphone，玩具，波鞋，演唱會飛，股票，樓.....有幾多個人完全冇炒賣過？又或者有d人跟本冇本錢去炒賣。如果你有錢到可以買幾層樓，你會唔會唔炒賣？又或者唔跟炒價平租出去俾人？

又係得負評唔講理由